睇開邊個大胃王YOUTUBER?

千千

LULU

涵涵

睇開大胃豪豪幾靚仔

不了,基佬

丁丁

你日日開gay post 好意思話人gay?

非

死gay佬多數都係雙重標準

大胃高柏飛

非GAY

Gay 無問題 咪認左佢囉 又唔係咩特別事唔見得光

我是鋼鐵直男

鋼鐵直男（隱性基）

大胃王丁丁

我覺得lulu係最好睇，不過丁丁應該最勁？

秒

點解佢地個名一定係疊字

千千丁丁水水豪豪涵涵lulu係喎屌

千千同韓國boki係睇得最舒服

睇開日本妹大食

睇開千千

貝拉（唔算大

有睇過
個樣好假

Minasan, kong ni ji wa.
Kinoshda Yuka Deeees.
Kyowa ne...
有無人睇得明

Lulu好八婆
中意丁丁同千千

係睇丁丁食井果集佢地吹水先去望下
仲有個第二定第三名 好多女fd圍住既女
佢都開左頻道有去丁度客串過熱炒
但唔記得咩名

木下

千千好靚女

話緊你自己？

千千

谷崎鷹人 同 木下佑香

食咁多仲咁靚女 公平咩？

之前都有睇過下lulu
但佢擺明係啲八婆格又成日扮可愛嗲男人果啲女人公敵黎
有集個廚師知佢邊個出黎同佢傾計
佢一句得埋去話咩咩咩唔好食
之後俾人鬧又話自己有果句講果句真性情果啲

千千同丁丁我都有睇開
丁丁有時少悶
千千同人合作果啲好搞笑

Boki個嘴仲要成個黑洞咁

日本max

木下佑香
Matt stonie

密子君

預左俾人負皮

睇開木下同matt stonie

似佐佐木明希

歡樂馬介休既芊華 講廣東話既大胃王
好有親切感

緊係Matt Stonie

谷崎鷹人
條條片九個字都唔覺厭

+1 路路好bitch
睇開千千

大蛇丸

好鍾意佢
但真係肥左好多，驚佢健康有事
希望佢有決心做運動落去

有個同佢一齊拍野個女仔朋友幾靚

浪費食物 大食同罪無分別